公投 塞鐵

見到有人想一連四日塞鐵仲要一言堂 咁不如問下大家意見

=支持
=反對

歡迎討論

Push

塞機場好過啦

不。留氣力做818大戰

Agger

on9

屌 去機場啦

推到有塞鐵硬頸撚入

咪撚戇鳩，要做就幫手撐開地鐵站道閘俾人免費搭車
咪撚塞鐵

全城跳閘啦好冇

俾人免費搭鐵同過隧道 好過
反對既人 應該少好多

同意

休息下啦 資訊疲累文宣好難打

想聽日後日新聞講塞鐵？唔講811唔講民間記者會唔講機場？

點樣俾人免費搭鐵

唔好塞鐵

塞鐵不如去塞機場

塞你老母鐵
呢個行動唔好撚再搞
要搞搞機場

機場啦屌

咪撚塞

不了 我要去機場

返機場
未儲氣搞大三罷，塞鐵根本戇鳩

呢班塞鐵膠由尋晚凌晨已經不斷帶緊風向

極可疑

機場簡單直接無人屌

集思廣益 大家諗諗佢
當初都無人諗到 可以俾人免費過紅隨

咪撚塞啦屌

負皮 不推 上一頁

投票 every day 塞機場仲好

你跟東方個plan去做？

塞黎真係把撚
除左帶來民憤同俾人屌之外零作用
是但係街搵個位貼Poster都有用過塞鐵佔路

叫人呼籲唔好塞都唔推？唔推點知大家點諗

暫時票數

可能俾人屌上癮

點解唔塞三隧收費庭？又可達到經濟影響、又可得到大眾支持

塞條鐵
上幾次塞鐵比幾多人屌
未回氣就咪撚再搞啦
同埋民陣一出大遊行我地係要幫手落街做文宣谷大佢㗎

共識唔塞啦
但佢地決定咗就要做，好撚firm
唔會聽人講
只會用返兄弟爬山同不分化達你
話大家割佢地蓆

塞咗點去機場

反對

要做爭取民意既事 遊行靜坐 我地以前有修養既遊行博得好多掌聲，因為我地係公義個面

機場見，完。

岩啊 免費搭車仲好 又可以等狗鐵無錢賺

去機場呀屌你 仲塞 你拉開閘比人免費去機場啦

班塞鐵撚入嚟啦
等我屌晒你地老母
明明冇人支持又冇效(除左配合罷工)

塞鐵 我寧願塞機場
你諗下搞自己市民 只會令支持聲音減小
塞機場阻到遊客 多d人知發生咩事
反而做到更大效果

無用
班塞膠仲惡過共產黨
唔會聽人講嘢

機場接朋友機好過

成班人剩係想發洩, 講極都講唔明
塞鐵個天然環境就令人燥底, 加上唔理你鍾意與否
阻人返工係香港好明顯大鑊過燒警署, 兩邊好易有衝突, spread出去個觀感好差, 你仲要搞四日
你圍鳩港鐵, 要佢封撚左葵芳做大清洗仲出師有名
或者係地鐵站/街派721同811事件紀錄, 大聲播鏗鏘集, 車廂放映會之類好過啦
又或者聽日又去癱瘓機場
塞地鐵明顯係投率回報低兼吃力不討好, 除左發洩有何實際PR效果?
甘地啲不合作運動五樣都係搞大英帝國唔搞平民, 黎到香港就變左專搞平民

免費入閘？ OK
塞鐵？ 不了

又塞？！事實證明塞鐵對政府不痛不癢，又幫政府製造輿論，仲會TK，同埋浪費文宣心血
無腦都唔好咁離譜

仲講塞鐵肯定係鬼

機場

塞你老母

唔推點可以比班塞鐵撚見到唔好濫用

集中機場啦唔該 塞鐵無用無成效

唔塞

又冇罷工 完全冇意義

人地話連登係五毛左膠集中地
唔會再理連登呢d地方
塞鐵呢d dirty work佢地有哂心理準備比人指責

機場快靚正

塞鐵好易變人民鬥人民, 政府同商家其實都唔care, 暫時唔好搞住

希望有人可以回頭是岸

自己友嘅支持都攞唔到 仲塞乜鬼

香港人最鍾意返工 轉戰機場仲好

但結果唔係淨係佢地受
俾人屌兩句有咩大不了
我都唔mind
但著重嘅係有冇必要同有冇用

好主意

機場>>>>>>>>>>>>>>>>>>鐵

獨裁gp 配合東方寫嘅劇本
天衣無縫

（又屈）東網：網民發起一連4日不合作運動

成班人都係鬼黎嘅，梗係唔會諗呢d啦

塞鐵又搞到啲人黃轉藍，值唔值自己諗

啱啊 免費地鐵 叫埋d廢老入去嘆冷氣 唔洗出手都有人塞

推機場好過

我覺得搞機場好過搞鐵
對唔住 我今日做左散水撚

一係唔做，一做就做大d

仲塞乜撚野鐵
政府唔聽民意 我地要聽呀

真相大白

難怪之前有日方丈會先知有人塞鐵

唔撚再好塞鐵！聽到未你班撚屌！

塞機場都會啦，無香港市民去旅行咩

塞你老母呀塞
全力做文宣放眼818大遊行

大佬呀呢幾日啲毒氣未散，點解仲要人塞喺入面吸毒

呢班係咪鐵膠黎日日想塞?

上面有料

絕對係鬼 大家咪中伏

其實地鐵好多唔睇連登既人
係度擺投票似乎唔夠可信性

問過好多次啦

P牌手動負皮

覺得暫時唔好塞住
呢期太多戰線
無謂又塞鐵搞鳩d中立撚開多條戰線

塞雞腸啦

去機場好過啦

不

8 月中仲玩塞鐵

1~6 都塞機場

主力818先啦 今個星期需要回氣

塞你老母 有咁大個機場唔玩 去玩鐵onj

唔塞啦，去機場，仲要集氣818

屌你老母講好左唔塞鐵，係咪恃住不分化呢句就任意妄為

咪撚再塞鐵

唔塞，我但服從多數

全力塞機場

反對

塞鐵最好係由港鐵職員發起罷工

我地示威者負責做宣傳

咁樣先最有效

no

搞機場 港豬好麻煩對局勢又冇幫助

塞機場好過塞鐵

班撚樣有前科 玩開獨裁

反對塞鐵
免費okay

不了不了

博民意大逆轉

入機場

塞咩撚呀

你今個星期塞鐵 琴日義士既犧牲會比你地搞死哂 要搞都之後搞

Push push

支持

不了
機場最有效點解要搞鐵

Agree

塞機場好過

有啲人真係另類鐵膠嚟下下諗住塞鐵

我寧願你去炸狗屋

唔塞鐵

跳閘，塞機場

講十幾次都唔聽人講

塞地鐵影響地鐵幾十萬人, 對政府又零影響, 反彈可以好大
機場一日會影響幾多人? 係WFC嘅數字
而且塞到影響物流勁過地鐵九萬幾倍
個環境又舒服過濕鳩地鐵站
根本係傻鳩先塞地鐵
你約定每個月/禮拜去塞鳩一日機場好過, 人人自發無集會, 位位獨狼派傳單
你拉鳩得邊個? 鳩拉最多48個鐘又係一條好漢

好醒 壞閘一定拎到好多民眾支持

機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場

塞機場咪仲好

聽日塞地鐵一係鬼 一係弱智
你有氣有力可以去機場留守 機場24小時有客
晨早去阻番工一兩個鐘可以有幾大成效

唔好啦，民憤

你落一次場就知，要幾厚臉皮先塞到

塞鐵已經零效果

會失民意

塞機場好d

有趣嘅係雖然塞機場導致嘅經濟損失大過塞鐵，但反對嘅聲音會細過塞鐵，因為真係有人好鐘意返工。

而喺地鐵嘅不合作運動，最好就係跳閘。

今日青衣所謂”跳閘”都係由義士用手㩒住閘機過
係旺角地鐵站個一種機
如果每站都有批人咁做可唔可行？

利申 只係今日係青衣跳咗閘 俾下意見

都仲未計如果想攬炒, 明顯機場個投資回報逅過地鐵十鳩幾萬倍
由經濟學(最純粹嘅資源分配意義)角度睇, 根本係傻鳩先搞地鐵

反對
塞鐵只可以同罷工一齊搞先有用

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

唔好再做得罪人嘅戇鳩嘢，一齊發動跳閘同開閘俾街坊免費搭好過

唔割但感到on9

而家811之後好多中立同淺色系都企係我地呢邊 無謂又辣興佢地
同埋真心呢幾次塞鐵塞得好成功 但有啲咩成效？

塞機場罷啦
塞鐵引起中間派或者淺黃不滿呀
你點樣叫818再200萬人上街呀

要攪，就一定攪港共春袋

你攪地鐵，港共狗官真係 WFC

咪就係
咁撚固執都有既
塞鐵你又癱唔到全日
淨係搞到人遲到

有乜鳩經濟影響？

反對
塞機場/搞閘好啲

塞鐵黎把撚咩

反對
一齊塞機場啦

唔塞鐵呀咪幫政府拎返民意
今日開始要塞就塞機場

五毛開始著急，想帶風做其他野，証明我地做啱左

咪撚塞 屌你老母臭閪話我P牌仔都係咁講

其實轉concept 免費入閘更多人like，好似紅隧咁

唔支持，聽日機場先，同點解要中東方伏啊

大力反對
要為8.18百萬遊行集氣!

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！

塞地鐵2次消耗咗幾多民意唔係見唔到啊?
要就同我入機場, 唔該晒

邊個塞鐵邊個係鬼

本P牌覺得要去返機場

塞機場好撚過啦屌

反塞鐵即踢
好撚型

大部份人講過好多次唔塞鐵仲要去？真係同林鄭有咩分別？

今個星期勁撚做晒成個月嘅task
之後就大把quota慢慢玩

屋企中立撚 基本上乜都唔屌
只屌不合作運動 話無意思無用

不。留氣力做818大戰 / 塞機場

塞鐵路 經濟成效低
又要同大量仆街嘈 唔明點解仲要做
不如玩返機場好過

咪搞

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

唔係會唔會，係根本就係
有咩理由東方星島同成班藍屍會早知過我地啊

比大家休息幾日喇！818遊行好需要市民既支持

塞機場快線 好過塞主要鐵路

去機場啦

免費搭鐵好過

反對

機場一日成效好過塞鐵4日

塞機場效益高好多囉好冇

遍地開花？
兄弟爬山呢？

留唔到言，但反對

唔建議 一黎失民心 二黎無效
連續每日塞機場仲有效

岩

推爆機場post

又影響到經濟又影響唔到人

Yes
鬼撚到仆街
無民宣走去塞鐵=鳩做

成個連登都冇人支持塞
仲塞乜鳩

跳閘好過

專心整機場

塞鐵成效遠低於去機場，港豬咁鐘意番工
寧願塞機場，同時搵人開路比遊客
塞鐵路好易引起民怨，黃都轉藍

可唔可以俾傳媒深入報導多幾日811嘅事
塞鐵真係會搞到大家都辛苦
不如抖多幾日先啦

一係叫人/幫人跳閘，唔好塞，跳閘減少港鐵收入，塞鐵只會增加市民成本

機場仲開心

又塞
好撚煩呀

不了 希望塞鐵既人聽下我地講 去機場/快閃都好過塞鐵

咪就係 一係免費過海喇

今次唔支持，留力係818

唔建議塞咁多日

塞佢老母？而家塞機場呀

完全同意啊！
傳媒根本報導唔切811 812嘅行動
如果日日行動
就無辦法再挖深一層去報導更加嚴重嘅事件

認同

咁要好多個站有人先得
一陣入左閘，但到目的地冇得出咪要俾過錢

屌
呢場運動係好冇focus
你入機場 塞機場就話姐

暫時機場更要人

小學雞活動

大把文宣啦人地
東方星島官方認證喎

機場有效好多

[緊急分析]法！不！責！眾！

次次塞鐵迴響都係壞多過好都仲塞係咪真係蠢到咁？

塞乜鬼，俾時間傳媒煲大呢幾日

屌佢係咪on9

再搞不合動會失民意
我屋企人就係一個例子

唔撚塞

集齊最高民意8.18哂冷

次次見親佢，就想開捉鬼po
但奈何冇咩實質證據

全民罷工D人唔撚罷
全民跳閘 有無得諗??

就係幫人地入左 出要人地自己解決 =害人

機場機場

不如做放映會啦
宣傳818

塞機場喇
塞地鐵無用
如果想搞鳩地鐵，一係就去總部

塞都塞機場

塞來有撚用咩
玩機埸貨運咪仲好
香港人進步d啦

塞乜撚，直接佔機場啦

八字真言backfire效果出現
呢句最撚屌係好似可以用黎解釋所有行動
講唔埋躝就撻句「兄弟爬山, 各自努力」
但通常咁講嘅人, 都唔明兄弟爬山係為大局着想
唔係話當你個行動, 好明顯係弊大於利時, 人地叫停你你用呢句去兜, 用呢句去死撐照做
咁樣係好不負責任, 如果整個民主運動/爭取自由運動係一場戰爭(war), 每一個相關社運運動(例如反送中, 反黑警)就都係一個戰役(campaign), 而每個活動就係一場戰鬥(battle)
當foresee到你策劃個battle好大機會係老鼠屎, 會影響場campaign, 同你分析點解係老鼠屎, 有取代方案畀你做, 而你都仲係用八字真言去兜, 咁你就係情緒大於思考, 不負起
我唔知係咪因為梁天琦都係哲學撚, 但佢封信入面呢句, 係好掌握到尼采「與怪物戰鬥者, 應當避免自己成為怪物; 當你凝視深淵時, 深淵也在凝視你」之韻味

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

呢一段更加係好好嘅戰略指導:

「如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為『暴動』的『暴徒』，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

社運係應該要當係遊戲咁去參與, 你可以因激情義憤而起, 但入左場就要冷靜, 神經要夠粗, 要冷靜甚至冷血計算, 到底咁做嘅利弊係邊度, 而唔係想做就做, 唔反省繼續做

見唔見撚到呀
冇人要你塞呀

上次已經打架了，反對！

818後再決定

機場呀，我想彌補返散水撚既錯

塞你老母咩 去機場啦

AGGER
做更多能夠打動非同溫層既心既野

樓主有咩資格搞呢場公投？

事實證明塞機場有用d

機場有用

其實點解一意孤行要塞鐵，咁多人勸過咁多次，聽吓意見得唔得？

啲鬼根本無處不在，目的就係用一切手段搞散我地，求大家要獨立、理性思考，衡量吓值唔值得做

攪地鐵係攪佢旗下商場，例如德福

休息下，留力818和理非好過
去機場同遊客解釋香港發生梗咩事
都有用過走去塞地鐵搞到輿論失曬焦
上次公會搞機場罷工，d輿論去曬講塞地鐡
無咩人知機場有罷工已經係個例子

塞你呀媽 要塞塞機場

全城跳閘啦好冇 咪再塞鐵

推

唔好撚塞鐵。塞左咁多次都冇用

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

留力
不如乜都唔好做

支持番機場接機

唔好
唔係點去機場
on99

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

反對 民陣百萬人大遊行前咪搞呢啲

痴線講再下列呢句即踢
dllm個gp比獨裁者開死撚左特別是沒腦嘅

有無唸過地鐵專登比你癱瘓一個上午直情好似8.5甘樣去到下午一兩點你樣入機場，然之後全部只是spin左去塞鐵。唔好甘天真個地鐵聽你地講一唔塞就即時恢復啦！！！！！！佢可以藉此停埋下午一點前嘅所有機鐵！！！

唔好整壞個閘呀港鐵會蝕錢

班友圍爐

全力谷聽日機場！
其他活動 停一停先
我地要將個focus放返係811 同機場啊！

講兩句唔岩聽比人踢撚左

不塞鐵 塞機場

要就入機場，唔塞鐵

是

塞機不如去機場

俾人搭免費鐵 開隧道好過啦

LM

反對啦 下星期遊行完先再塞啦

等班黑警自己塞

樓主有沒go link

塞地鐵會食彈

塞機場塞機場塞機場

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

俾人免費搭車或者過隧道
比塞鐵更加好

塞鐵又搞到啲人黃轉藍，我表姐真係因為咁轉色, 不好再玩啦

818遊行
唔搞住啦

係咪自己都唔想返工
先硬係要塞鐵

繼續機場

其實好多人都講過
塞鐵真係唔太好啦 玩緊機場

認同

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

學巴打話齋 見一個禁一個

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦

荔景 九龍塘 北角

邊個塞鐵
見一個捉一個

塞塞鐵
之後同人互屌
有咩意義 又宣傳唔到個運動

反黑警但係塞鐵

我覺得直入機場make noise過塞鐵

支持免費鐵

塞機場反應會大d

罷工果日先塞

唔係擺工個月玩塞鐵都係鬼

塞鐵影響市民失民心
塞機場做到文宣又無人屌, 外國人你肯解釋佢都會體諒

文宣係要時間發酵

屌你, 反對你就即踢, 你同共產黨有咩分別
ON99 谷主

機場先係重點
政府驚到瀨屎

不塞鐵 和你飛

寧願你搞機場

塞機場啦
塞鐵一兩日成效唔大 又要俾人屌
塞機場唔會影響到人 仲直接影響香港經濟 直接輸出俾外國人 支持

塞你老母，效率低，又累人返工失民意

唔好啦屌
一嚟政府唔驚
二嚟開始失民意
無乜作為
塞機場好過 起碼政府、商家會蝕錢先

塞鐵 我不如連續4日入機場食burger king
又唔洗比廢老屌 又唔洗玩膠 影響又大
仲對國際文宣

你點解釋佢地都唔會理，因為佢地真係鬼啊
聽日係地鐵見到佢地記得扑暈佢地啊

有時間就入機場支援

如果呢度民意係一面倒
文宣出聲明唔支持塞鐵行動，有無得諗？
帶定個頭盔

塞鐵玩死同路人

廢老係唔洗返工嫁

=反對

屌你仲未明, 你硬迫人做你想做既野= 失民心
自發做既野先會團結. 想罷工既自然會罷
呢次係長期作戰. 民心好緊要

開咩春公投呀
人地無攪鳩自己友 槍口向外 你唔支持都好咪由得人地做

咁唔通擲磚放火又公投咩
前線撤定留又公投咩

真心講 消費民意之餘政府又唔驚

塞機場好撚過，效果大，反對聲音小

討論都唔得?

到今日仲講爭取呢意你會唔會離地得濟

癱機場一日 機管局冇2500萬 未計其他econ loss 仲要冇自己人屌你 你老味塞個地鐵影響自己人仲要比自己人屌 對港鐵收入又冇乜影響

個人睇法
雖然話各有各做
但去機場效應感覺上大d
塞鐵又會比人話斷人衣食
Anyway 不分化 兄弟爬山

入返機場！

不要塞鐵

機場啦

不了，塞機場

塞機場出嚟嘅效果好好，成效大，手足唔使咁辛苦，冇事冇幹，啲狗冇得發圍。如果持續落去，林病政權必然要諗計拆局，唔好期望佢會投降，佢只會再搵陰招對付。佢死十次都都夠謝罪香港人

重點係阻住手足入機場, 反效果

就係搞緊自己友啊你班on9仔

可以投討
但任何人嘗試拎公投既結果去迫班手足就係唔岩

同意！！！機場才有用

+1

你不如自己入個group睇下
冷靜一下先啦

塞機場

集中日日機場，星期日就大遊行加機場

主力攪好8月18文宣 支線機場好啦

明明機場仲有效
死都要去塞鐵

記住 要民意！！

留力機場 818大遊行

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持你？

乜都ok 唔撚割

塞鐵成效成本遠低過機場

屌你老母去機場好撚過塞鐵呀

聽日號召左入機場 就全部入機場啦
做一樣事
等狗只可以報導一樣事
機場無人屌有冷氣影響大

塞機場仲有用

由6月去到而家都係咁

機場更有效, 又唔失民心!
記得be water, 見效就收, 不送頭

機場啦
實際好多

我無參與, 但全部tg group join晒

人地好多次都講左只會討論行動細節
你班友又死都入去叫人唔好攪
咁咪只會不停ban人, 重開group, 罵戰, 又loop

我唔明點解你地咁執著一定要阻止班手足
你地不停ban人做某樣野 而無建設性既意見去改善個行動 係完全違反無大台原則

塞鐵影響唔到個政權又多人屌，塞機場效益大又多人支持

我要搭免費車

民意=離地？

23天過去了 721恐襲受害者仍未得到應有的公義

唔好塞鐵 你阻到星斗市民 但傷唔到港共政權分毫
反而去塞機場帶來既影響更大 但就唔會好傷到普通市民
加埋818 有和理非大遊行 不如集下氣 做下文宣算啦

從來都冇講過要塞鐵

我幾想知班人有無返過full time, 阻香港人返工明顯係大鑊過燒警署, 又無pr效果, 或者你話係負面效果都得
仲要搞四日, 所以我一向話呢呢啲人一係蠢一係鬼
換個角度諗, 畀我係對手都會係咁搵人搞塞鐵, 呢個活動明顯係最易有民意大反彈, 而且係6月已經反彈過

機場!
1.文宣對外國人有用
2.暫時仲係好安全
3.練撚住港共政府春袋, 經濟壓力大

佢想以暴止暴，我哋同佢玩亂，大家養下神，先同佢玩亂，咁佢好似可以止暴不能制亂，林奠好快係咁先!

不了...

仆街係林奠、狗狗，點解要市民受罰?

呢個時候應該要煲大8.11 人道危機，唔好俾機會仆街政府轉移視線

不如响各區貼海報、播片

818前唔好塞住

塞鐵成本大效益少，論人心論時機，明天不是時候。明日集中搞機場吧

就算塞鐵 咁急都唔夠時間傳媒報導同宣傳
再講塞鐵效益唔大 冇乜必要

如果有免費搭鐵支持

塞船啦，都未玩過

811咁大個核彈慢慢煲大佢，塞鐵根本唔岩時候

若果個行動明顯本身係自殺, 唔ban你係無良心
呢啲場合直頭係唔做好過做

仲塞咩鐵 完全無用
塞機埸好過

又塞乜鐵

點攪啊你自己描述下
人地塞係塞Peak hour 意圖係降低大家每天工作時間為長期罷工爭取條件
有無話阻止手足其他時段出入機場?

塞鐵失民心，次次都同市民好大衝突

政府又唔痛

8.5已經知道弊多於利
留力去接機
入去月台做文宣8.18上街
唔好塞鐵

轉一轉思維
不合作運動目的係咩先
比壓力政府定比壓力市民?
我地要對準既目標係咩
問一問自己先做

塞鐵只會小咗人支持，無咩效用

試過出黎作用不大市民負評多失民心

唔爭取民意咁你個名叫咩支持民間記者會呀，你開記者會就係唔想比政府同黑警搶輿論陣地，就係唔想輸民意

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

機場la

塞鐵吃力不討好，唔好on9

意圖係降低大家每天工作時間為長期罷工爭取條件？
問題係你0成效 冇人會因為咁罷工

搞機鐵就贊成

完全和理非行動 幾十人夠攪一條線 只能從附例用簡易程序罰錢
又點樣成本大
你可以反對但事實還事實
講labour cost同risk一定係塞鐵較低

唔贊成，好多支持後生但同時唔中意佢地塞鐵

唔建議

但想做的話可以係朝早港島大站（中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣）
幫手撐開地鐵站道閘俾人免費搭車，但唔好影響月台運作令港鐵有位入暫停服務

此小舉動得民心得天下
Hong Konger Assemble

繼續機場啦

你咪傻啦
罷工力量來源就係勞工自發, 呢個世界無一樣嘢叫被罷工
諗呢個term出黎嘅人根本邏輯不通
老老豆豆到底你有無返過工, 你咁樣做唔係創造罷工條件, 而係創造(特別係中環撚)工作時間延長, O更多T嘅條件

塞機場 要香港政府蝕錢

721
811

唔塞鐵，跳閘或者開閘唔該

塞機場好似成效大好多

唔讚成塞鐵, 會塞返自己友

塞機鐵又貴又唔使諗點出閘又益手足

不割蓆，但係想夾開佢地

塞鐵既全部都係鬼

荔景 九龍塘 北角
邊個塞既 見一個捉一個

個group真係一言堂

塞鐵會影響民意,日日入機場搞到佢停飛好過

自己開個group想做大台話晒事

幫手清潔葵芳

既然佢地都勢在必行
不如一齊諗下方法減低對民意個影響啦

多啲人好似機場咁 舉起文宣 播片
集思廣益

sr 唔係塞機鐵 係做機鐵免費搭車

已封谷正宗一言堂

你可以唔join

咁樣一定全城染藍

反對，事實反映咁做吃力不討好

你呢句已經夾硬黎左啦
大把人想罷工 又唔敢日日自己請sick leave請annual
交通癱瘓 遲得半日得半日 好多打工仔先有得支持下
試下8月5號無人攪交通啊 你咪睇下最後有幾多人罷工

好多公司出email話不反對home office都係based on知道起事當日有人攪交通架咋
你地出黎做野未?諗野貼地小小啦
想要香港人真係唔理份糧同你自發性日日罷工?

塞地鐵，塞民心。唔好再儍啦！

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

鬼

塞機場/遊行

咪就係, 經常性不停重覆去ban人行動個班人真係純粹撩架嗌, 邊有為件事好過

大把人？你點知？
係咪塞咗翻唔到就唔洗annual？
交通=塞鐵？無視路面？

聽日機場仲有活動呀大佬

818 民陣再出動，如果塞鐵紛紛鐘影響818個過程同結果。

我認為先觀察明天民陣點樣處理，再決定未遲。
反正政苦只會譴責個行動，唔理訴求，無必要搞民生。

屌，去機場啊

好似聽朝7:00 荔景，北角，九龍塘站

塞機場好過
不過唔割

吊 去塞耐淋病個site

畀人免費入閘但出唔到閘

8/18先

好奇怪，當有人願意企出黎自組行動，總有一班人用各種理由反對同干擾

個群主我覺得好鬼，無啦啦咁堅持塞，又要一言堂

塞機場入境好過啦 費時塞鐵政府藍絲系到叫春 輕輕鬆鬆搞9政府又冇人被狗咬
何樂而不為?

btw 818記得出黎行下街啦咁多位手足

機場涼冷氣

但你而家呢個行動百害而無一利啦

睇唔到有咩必要

係
分分鐘係便衣狗帶隊搞事
到時邊個跟機就拉撚晒

琴晚開槍事件好多中立人已經變黄，塞兩塞果班人又變返中立覺得搞著自己
而民陣18號吹雞係極需要民意，連塞4日後中間派走晒，咩人想咁，大家明啦
依家依幾日要利用民宣將811煲大，警察每日記者會既內容，記者既憤怒，一齊818射出黎達到全港民意效果，唔係唔搞，但要岩timing, 有咩等民陣吹完雞先

用核彈主攻818

一言堂

無大台唔係咁樣濫用嫁，你睇下個group d內容先啦，咁樣都冇問題我真係冇野好講
一開始係投票贊唔贊成塞鐵，跟住大部分人投左唔贊成
佢又話投票唔算數，要繼續塞
之後我地仲當佢係自己人咁提出左好多可以改善地方，例如可以一路塞一路道歉
但佢話咩呢，我唔反對你地自己事後道歉，但我地會繼續塞鐵，我覺得冇需要道歉
再之後有更多人同佢討論，但佢做左d咩啊？Block鬼哂我地反對嘅意見啊
再之後先係見到你講嘅只可以討論行動細節
仲有今次連續4日塞鐵嘅事，你自己諗諗有咩可能東方星島同成班藍屍會早過我地連登知啊

推到全世界唔塞鐵

唔好塞車，阻香港人返工會死

咁你地屌完有咩用
塞鐵膠會聽咩？
我都係唔認同塞鐵
但當勸喻完全無撚用個陣
係咪應該做啲嘢減少個影響
一齊包底呢

喂喂 公投又太on9

再塞我真係要同你割

你咪自己開個公投問下全香港人囉
有d野土生土長香港人一定明白 香港人既價值觀 香港人既習慣 同取捨

我用工程界做例子
最大個五間consultant, 當中三間出左notice話交通問題可彈性處理
兩間咩都無講同事後有清算
但無一間係會話支持85罷工叫你地唔好返工架
大公司 MNC級別 係無可能可以直接容許到你政治原因罷工

其實你都開始無point就唔好夾硬啦黎啦
虛心小小 多角度小小思考
唔好淨係活在自己既諗法到 比真係願意為抗爭無工返無書讀既同溫層催眠
呢班手足好值得尊敬但一定唔會係700萬入面majority

咁個決定咁有爭議性
係唔係要聽哂所以意見先行呢?
咁樣一意孤行同林鄭有咩分別???

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

塞鐵 不如去機場

唔塞呀。。。塞地鐵 手足 點入機場呀

反對塞鐵
只搞機場

818 assembly

寧願塞機場

依樣真係好戇鳩
連討論空間都無

呢一刻真係唔好做啲咁嘢

屋企無人關心就搵社工傾下

同埋只係阻遲咗番工唔係塞到番唔到工
好似仲衰 ...
如果真要塞到人番唔到工又要搞埋其他陸路
香港人要番工嘅心比飛機降落更難阻擋

塞機場相對上有效好多

咁你咪慢慢等香港人自發由心罷工囉
等到2047前等到記得通知我聲呀

ON9

唔塞住！

P牌不能評分，但都要俾個負評。 塞鐵效果差，文宣輸晒。

去機場同遊客解釋香港發生梗咩事
一定有用過走去塞地鐵搞到輿論失曬焦
上次公會機場罷工，d輿論去曬講塞地鐡
搞到無咩人知機場有罷工已經係個例子
麻煩唔好818之前搞塞鐡減民氣

班人好撚煩
由6月講到而家,之前已經駁過,又嚟,
唔通你話民意唔重要你塞公厠我都贊成
仲要機場已經開始有啲成績

而家有個最易錫既春袋就集中錫一個先啦

85當日主題係罷工, 而當日搞塞交通係最撚戇鳩, 呢啲叫目的與手段不一致
你塞得就係想成功, 想塞列仕日啦係咪? 畀你塞足全日, 咁你分撚到罷工同返唔到工啊? 咁你罷黎做乜撚?
罷工又霸唔到新聞版面, 大部分時間實係loop交通癱瘓, 夠juicy, 咁你罷黎做乜撚?
啲人唔敢請假就即係唔夠力量, 你用交通癱瘓係無撚用, 班人技術上都唔係廣義罷工, 咁即係條件唔成熟, 或準備唔充分, 或皆而有之
林鄭第二日個記招有一句係無講錯, 要尊重人不罷工嘅自由, 其實罷工個精要, 就係香港人都聽過嘅係童話故事《北風與太陽》黎, 罷工只可以用道德感召(太陽)達成, 係逼唔黎(北風), 你逼完都係無撚用

推，留力818

唔好塞鐵，要做就做連儂人，流動文宣

寬鐵除咗引起反感之外，宣傳唔到我哋嘅運動同信念

點解好似每隔一排就有tg谷堅持塞鐵，然後又唔俾人反對？

塞機場無人出面屌, 賠錢既暗地裡屌
塞鐵俾人當面屌

笑話 宜家事實majority就係反對塞鐵
你解決咗先再搵我講

有冇巴絲聽日見到佢地會阻止佢地

go airport la diu

屌佢我最嬲就係佢block鬼左我
仲要話冇block過人
真係痴線嫁，我都係打左一篇長少少我對塞鐵嘅睇法姐，就block鬼左我

個邊成班admin on9
唔撚用腦諗下後果
想做就做
問佢有咩正面影嚮又答唔出
成件事為做而做咁

呢個gp咁撚奇怪，真係唔好怪人懷疑佢地係鬼

如果咁多反對聲音都去塞而又態度惡劣屌乘客，好肯定唔係同路人

遊行係唯一可以一用再用不停用嘅戰術

俾人免費搭鐵仲好過啦

因為同一班人黎

今日喺香港站見到有人做咗

如果真係手足既話，好心聽下自己人勸啦，若然真係認為塞鐵有用既，可唔可以再同大家討論下，爭取多d自己人支持(起碼唔反對)先再搞，文宣又唔做，真係唔知想點

佢地連睇法都唔撚俾架
總知你唔支持就一定反對
共產黨admin

機場 本小利大 向外文宣

絕對有鬼，唔係話分唔分化，兄弟爬山嘅問題，家下對家東方藍絲未宣傳塞鐵已經係咁唱衰你塞鐵，一早做鳩定你，你仲踩入個陷阱到，你話個塞鐵有效有訊息帶出嚟都好啲，但係之前塞鐵就已經反映左個效果唔撚掂，流失晒啲民意

全民抗爭 背水一戰

對港鐵進行不合作運動
唔係塞鐵 係全民跳閘

1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

打唔同意塞鐵已經比人踢左

唔塞丫！

聽朝六點開Group
較定鬧鐘入去講人話

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

題外話, 呢個同立場姐姐講過嘅一個觀察好相似
都係「兄弟爬山, 各自努力」嘅謬用
佢記得佢612定71影緊煲底定邊度討論, 傾緊掟唔掟磚, 最後係唔掟磚多6票定7票, 結果個主持竟然話咁大家兄弟爬山, 各自努力啦
我聽完佢呢個故事, 個理解就係個主持心有定見, 咁到底投黎做乜撚

好撚煩佢地真係 大台

佢地只係一個自組活動 group，一班人有相同嗜好，唔不可與政府相提並論

佢地開 group 係招聚相同嗜好既人，唔係全部人，你地唔同意佢地就應該退 group，而唔係改變人地既初衷

請不合作運動巴打進化 唔好執著塞鐵

係連登都俾人屌到反艇 仲可以J話出面支持
真係痴撚到癲

蠢仲衰過係內鬼

On9 岩岩贏左小小 呢班塞鐵撚又要輸番出去 弱智

俾旅客免費機場快綫！！

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

塞鐵冚家剷

咪撚塞得咁密
你罷工就塞一次就算

咪撚搞地鐵啦
係都機場啦屌

去機場高效啲喎

你而家係講緊連登既majority呀
我係講緊700萬人入面既majority呀
兩個topic又唔同 又想混為一談

討論都唔好咁低質啦大佬, d邏輯錯撚晒
話道德感召d人會識唔返工班人我想問你

721元朗打人大唔大獲?
811警察所作所為大唔大獲?
人身安全受威脅政府唔會保護你 大唔大獲?

香港人最鐘意咩都扮無事同善忘
你覺得去到呢個地步都無人廣泛自發罷工 咁你個道德感召要去到幾時先Work? 出坦克? 到時會死左幾多個手足?

又係咁, 邏輯講唔通就發爛渣

呢樣野真係要俾多啲人知，唔想手足被利用

真係唔想分化，但塞鐵既效果真係唔理想呀！
俾人罵，俾對家有黑材料做文宣，影響緊既係中下層市民，班老野真係好現實，阻到佢地搵食真係懶理你有幾好既理由，而且班仆街黑心上層一樣要求打工仔返工或者之後做返哂未做既野，我對塞鐵好好好反感！

總之我一開始就打唔同意啦
等我仲咁好耐性係到打咁多字諗住可以討論下
屌佢老母，佢覆都冇覆就block鬼左我

咁點解唔係因為罷工而塞鐵？ 一個罷工宣傳都冇同塞鐵掛鉤 冇人有共識 你個point都唔make sense

8月5塞過一次 比人屌到仆街又唔係有咩回響
要塞就塞機場 咪搞地鐵 一陣自己友想出又出唔到

究竟班撚屌玩夠未？

屌你個閪 無原因之下塞一日都on9 仲要塞4日
用下腦喇

要塞就塞機場

屌 可唔可以過埋個818 大遊行先呀大哥

3千幾個不讚成啊
仲去塞既自己諗下
無人迫你地, 但想你獨立思維
相信大家都好清醒同聰明

700萬人既majority你都知？咁撚勁？
連登都冇你期望全香港有？

not now

塞鐵既全部都係鬼

7：00
荔景 九龍塘 北角
邊個塞既 見一個捉一個

8.18之後先塞

俾人打死唔抵可憐

反對，反效果

完全同政府冇分別

喂喂, 但係佢定既決定影響哂全部人既部署
點可以話反對就要退group
係而家咁關鍵既時刻有咩差錯, 係唔係一個人以至一group 人負得起
原諒我講得咁跨張
而家行動唔係嗜好, 唔係話我鍾意就可以亂咁做

呢位巴打講野似d樣

clarify返 我絕對讚成塞交通既行動局限於籌備罷工既日子

但有班人聽到塞鐵兩個字就無條件反對 同攪人地
呢點我絕對不能認同

唔好塞

禁錯制 Sorry

喂喂, 但係佢定既決定影響哂全部人既部署
點可以話反對就要退group
係而家咁關鍵既時刻有咩差錯, 係唔係一個人以至一group 人負得起
原諒我講得咁跨張
而家行動唔係嗜好, 唔係話我鍾意就可以亂咁做

見到有個comment俾人免費入閘係好，但要確保每個站都有人hold住對門先得, 因為個個人都由不同站出同入!

邊個塞地鐵邊個就係鬼
塞機場效益大好多

塞機場好好多

幫人免費過閘啦 圍住行李閘 檔住d sensor 叫人都免費過閘

反對塞鐵影響返自己友

群有幾多人同佢癲

你地都痴撚線
手足都攪 真係五毛黎

我代表林鄭多謝你班on9仔

甓

全世界入機場幫手
一定要人多，我地無贏過
仲要有7百人被捕
六個香港年輕人離開了
及無數人被打，同一個女仔無左隻眼

咁佢地一連四日嘅塞係完全冇任何活動back up 仲話塞完可以去機場 同為塞而塞冇分別

唔好捉啦 一陣又分化 又有機會自己人打自己人 佢要咁做 只係自己無面 無人支持 自然收皮

塞機場點睇都好過塞鐵啦 塞鐵個效益咁細

3.6k

屌 塞機場有無人屌你地?
你塞個鐵 幾多廢老走出黎屌
講完喇

話免費入閘個啲有冇諗過出閘點算

乜又係搞著啲普同市民

入地鐵播片做文宣好過啦

好撚簡單 罷工既日子先塞鐵

想818多人一定不要塞
星期五再令狗出醜

屌你都on9
一言堂到

唔好塞啦，班返工L又投訴！

喂majority啊
睇啦on9仔

塞鐵比人DIU

多D人去塞鐵就OK啦

咪撚再塞地鐵

用塞鐵既精力放係機場啦手足
又唔洗比人鬧又輕鬆
塞鐵上次有眼睇啦
要配合罷工個威力先大
你而家出師無名 無啦啦鳩塞我都屌你

唔好

塞鐵當鬼 見到一定捉鬼打

7.7

點解你咁難教.jpg

唔好撚塞呀

塞鐵搞埋中立友
塞機場中立友都支持我地

去機場

爭取民意呀

佢地on9架 如果呢個po有500人正皮 佢就會話果500個巴打去塞就ok

入佢個群先恐怖 反塞即ban

去機場啦屌

好撚好笑 佢似係放緊暑假d學生 700 萬人majority

又塞咩鐵呀
直接入機場啦

反對！

不了
當時岩岩開始乜都要試既 支持
依家個個都話唔好既 可唔可以停一停 諗一諗

講明唔塞仲塞既話, 一係鬼, 一係腦生草, 真係有沖動一拳打醒佢地

唔好咁
可能真係有班手足認真想做D野.
但用錯方法
心平氣和同佢地講, 唔得先拉走佢啦

而家諗緊點破黑警滲透，好苦惱，原諒我冇心情去塞鐵

身邊啲人個個都屌塞鐵，真係去機場好過

咪再塞

230 vs 3812
結果好明顯
千期唔好做啲野幫林鄭反cup
堅持嗰班唔該三思

我因為真係睇唔過眼警方既行為先用返舊大學account注冊個連登ACC, 我係P牌無得投負皮, 但我真係好反對塞鐵!

塞機場～活塞男解鎖

無用
入group心平氣和話佢聽點解唔好
轉個頭bam咗你

同禮義廉有咩分別

P牌都要問一句 200 vs 2600 都仲要去叫人塞 係咪差佬黎 ?

就咁係group都講唔到
現實梗加講唔到啦

去旅行人多還是返工人多

不分化

你見佢講得出「人地塞係塞Peak hour 意圖係降低大家每天工作時間為長期罷工爭取條件」, 你就知佢離地到仆街, 八成無返過工
邊有遲到係降低工作時間, 點睇都係增加OT時間啦下嘛?
我都唔明佢點樣將兩樣嘢拉埋去罷工度, 邏輯完全唔通

我讚成你地勸佢地改日子同唔好攪咁多日
但我而家針對 對呢兩個字永遠持否定意見同成日破壞手足行動既人

你睇同我拗個幾條根本上撚晒腦
完全主觀性否定阻塞交通既本質同意義
我嘗試解釋阻塞交通本質為何, 佢又同我講香港人會道德感召自己罷工
都唔知中學畢業未 你自己係咁神聖我好欣賞你啊 但全港最大比例既人係看風使舵既中間派 佢地無可能同你為抗爭無埋份工 無可能會話見手足比人爆頭就話我唔返工喇
要發生既話, 721早就發生左啦. 而家講良知v.s.經濟活動如常運作啊.

我勸個班顛撚左既所謂同路人;
見手足攪紅綠燈, 堵路, 記得幫手報警拉鳩自己人啊
屌撚晒你地老母

塞鐵既全部都係鬼

自己睇投票結果
連登都冇majority你期望全香港有？

更加唔好講話將塞鐵link去罷工
宜家冇文宣話罷工
咁多心力麻煩你入機場宣洩

7：00
荔景 九龍塘 北角
邊個塞既 見一個捉一個

我今日放工六點左右返到屋企
我藍絲老母就同我講
聽朝聽講會塞地鐵 叫我早啲出門返工
我心諗 我都未收到風 你咁快知塞鐵
不過我依家終於明

除非係鬼啦！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

前幾日仲敢開post用不割蓆做盾牌
我已經屌佢地
原來呢班真係弱智 正一獨裁撚

唔支持

集 中 火 力
塞 爆 機 場！

你講一句唔贊成就會畀人踢撚左

P牌仔表示

塞勿9

你冇追上個禮拜個post炸佢地會話仲有200人支持，之後嗰二百人再投幾時塞，到真係勁多人嘈就屌我地分化

唔塞
無得投票所以留言

獨裁豬隊友，當自己大台？

機場

地鐵

尋晚之前，就係因為你呢種諗法，盲目地唔比自己相信亦唔比人講有鬼，堅稱身邊個個都係手足，結果害死幾多人？仲未醒？仲未搵返個腦？

塞貨機仲好
塞鐵如果太多自己人反對就應該停

你真係比白衫佬打撚死幾百次都唔夠
屌你老母

扮大台

塞機場好過啦
做咩又走返舊路

今日機場明明好地地，又有人岀嚟轉移視線

影響係最底層嘅工人，不單止嗰日無人工，仲要嘔錢出嚟比公司強制安排嘅替工。
如果咁無底線，我都唔會客氣。比我撞到一定拉底口罩，影大頭攞去起底，攬炒就攬炒。我願意承擔我以後生活嘅不便，咁對家都應該冇乜所謂。我就睇下佢哋講果句”大家都要付出”係唔係真心。

塞鐵好似無乜用
班港豬點都會死返去做野
仲要俾人屌到飛天
機場暫時比較好

塞佢llmch

伯樂

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

痴線
草木皆兵又解決到問題既?
塞機場夠會有鬼混入啦 咁點呀 又唔做呀?

根本你呢種心態先係班狗想見到既結局
恭喜一哥

依家反對塞鐵因為見到好大反效果 何況係無文宣 無後續活動支持 而呢班塞鐵嘅完全唔接受任何人意見 一個無目標嘅活動根本唔應該支持 而且有一個更好嘅活動就係塞鐵

呢啲人好危險

反對，呢個時候好多新聞比記者報，無謂無啦啦整個塞鐵出嚟俾人講

邊個塞就係鬼

冇咩正面效果

唔好塞
雖然兄弟爬山
但真係都要睇主流民意
唔係反對你既就係鬼

反對塞交通

我無嘢講721。 811

食住道勢，吾好塞，我地要爭取更多中立，淺藍，淺黃支持！

有個撐塞鐵嘅開post話我地用投票黎阻佢地做野

等睇逆轉

去機場呀！仲講塞鐵，塞你老母！

唯獨塞鐵係唔得

機場，影響政府
地鐵，影響市民

你講野比較make sense

用林鄭語言 我支持暫援 但唔支持迫手足永久撤回

我唔會再回個兩隻中學雞睇死成世人做SME/蚊型公司, 腦細話罷工佢就以為自己代表全世界, on9

唔啱時候，負皮

P牌評唔到
推post!

你地班仆街要追擊塞鐵組到幾時？

其實 我有問題想問大家 只係討論
我同班朋友今日都有去機場
我地都想每日都去
但好難每日都可以請半日假/全日假去
我諗呢個係好多打工仔既諗法

所以我地都會覺得，塞鐵如果成功，我地可以晏就出發再去機場抗爭。如果唔係，好多要番工既朋友都要收工之後先去或者有好多根本唔會入去支持。

612 721 811
推比佢地睇

唔支持又唔反對，但係冇效果喎。
要全民齊心，都係唔好成日搞埋呢啲咁嘅嘢啦。

而且有一個更好嘅活動就係塞機場

push push push

有幾多可以因爲塞鐵而請假

負評

但塞鐵可以塞到唔使返？除左805擺工嗰日真係塞到返唔到外

邊個塞邊個就係鬼

月薪工就唔緊要唧,
日薪冇得返工麻煩到 又反感

明明機場小勝一仗 點解要輸返出去

唔撚塞丫, 你老母, 你咁鐘意塞就去塞羅湖落馬州

由佢地塞，聽日就當場屌柒佢

8月5 大罷工前 連登支持反對大約55波至64
今日有呢個比例主要係因為有機場活動

有幾條友成撚日淨係迫人永遠停止塞mtr, 仲話要捉自己友. 根本就痴撚線

屌, 講咁耐咪即係自卑囉, 即係你知道罷工唔可能成功, 所以先咁搞, 想強逼去營造切似是而非嘅「罷工」場面, 但咁係無力量
我已經講得好清楚, 罷工係逼唔黎, 只可以靠自發, 呢個係罷工力量嘅來源
而當罷工係主題, 塞鐵就係同呢個主題唔協調嘅手段
你不如答我, 如果你搞到係全港交通癱瘓一日, 令大家都返唔到工, 咁到底仲係咪罷工? 或者有無罷工?
我係政府實spin無罷工問題, 可能有少數人罷工, 但大部分人都係交通問題, 返唔到工, 各位僱主應該體諒xyz, 完
都仲未計媒體會點報, 我肯撚定會大段loop交通癱瘓情況, 罷工只會有少少畫面, 你見86蘋果A1就知, 大大段講85各地衝突, 罷工帶過下就完左, 機場更加係WFC左

1. 「我諗呢個係好多打工仔既諗法」
你點知？

2. 「塞鐵如果成功，我地可以晏就出發再去機場抗爭」
點解？你公司寫明塞鐵自動放假？

佢哋都話唔支持唔好入去，你喺度投票佢哋真係唔會理
只可以講句，不割蓆，不分化，不篤灰，諗下點樣幫佢地護航好過啦，大家都係為咗五大訴求，為咗你我他既香港人

塞鐵有邊次成功

反對即踢咁同大台有咩分別

加油！

咁又唔好始終都係手足黎，雖然唔知前線有冇佢地，但都叫同路

全民跳閘好過，啲人有得返工之餘又唔使俾車錢一定大力支持

同意, 根本有返過工都知實情, 唔係話你返唔返到工, 而係老細要你返工你就要返工!

入機場啊dllm

Agger
除非全香港每一個地鐵站都有手足

咪再塞鐵呀 只會失民心

反對
塞機場就ok

咁樣你咪即係割蓆囉，傻撚咗咩

當然 我好難答你個數量有幾多。
但我好多朋友，都會話收工先去。
而到最後，佢地今日都冇去到。（因為有假消息話會清場）
我係有呢個諗法 想同大家傾傾
經過811，其實好多打工仔都好氣憤，我地好希望可以出黎支持大家！

8月5個日係幾轟動既

一連四日都塞 請四日假？

都係比意見啫

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

其實好多人都會有呢種諗法
但你唔好係到講, 有幾條友惡過狗 諗野離撚晒地唔夠人拗就問你有幾多人你點知
呢個Post低質過中學生打爛仔架,出去問啦

做機鐵咪得 又幫到手足

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

P牌投唔到反對啊 集中去塞機場啦 今日好多人已經請左假 聽日未必連請到 free既就集中去機場啦

點解上半晝返唔到可以連下半晝都唔駛返

好多人係上半晝返唔到, 下半晝仲難出嚟

反正我聽日一見到呢班人就會打暈佢地

唔好塞啦⋯⋯

一齊建議為件事做好點

俾旅客免費機場快綫！！

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

點解日日要有行動先開心？

等我講解一下香港人既記憶力

塞鐵無撚用又比人屌
塞機場輕鬆又有用

咪傻西 唔岩聽就踢 一言堂唔係割？

完全無視成功既情況
佢地會講到8月5號無人癱瘓交通都有好多人自發罷工

why not both？

去機場食 burger king

仲講呢樣野，全力塞機場啦
齊心少少

機場先有用啊

塞機場
地鐵做過好多次
主要變左市民反感 又影響唔到政府

留力

呢個post 班傻鳩好低質
不推文回覆由佢沉please

不割蓆，但要再諗下個時機啱唔啱

連連登咁激進嘅
都得5%話要塞鐵

你諗吓一般市民有幾憎？

邊個去塞
邊個就係鬼！

爆佢閘啦 波台狗最撚叻爆閘可以搵d 波台癲狗

我真係報警拉鳩你算數
岸鳩

除左打開機鐵道閘外, 一律塞鐵行為都反對

可以塞到全日唔番工?
其實香港人奴性好重，識唔少人喺8月5號特登早啲出門口番工

咪塞啦 屌
全力機場 + 文宣 集氣8 18

又塞地鐵做咩 次次塞鐵就好多人嘈 又唔係塞得耐 又唔夠人塞爆全香港 最多令人遲左返工 有咩用

呢個情況就好似有人要勇武衝立會，你想去阻佢，佢就話你唔參與就走開
咁樣並唔係割蓆

你唔認同佢但係你要接受佢既行為而且共同承擔，呢個就係不割蓆

搞大罷先塞會好啲

P 牌冇得投

你塞得果一陣 咪又係要番

就算做 都唔係呢個時候做

跳閘得，塞鐵不了

我塞你個閪啊塞，搞返機場同文宣先啦
話我p牌我都係咁講

我只係有個諗法 我地呢場仗
要全民再罷工，並且係幾日，先可以更有效 更有力
可惜好難做到。
始終有好多人都會選擇番工，唉
大家加油！
想塞鐵既朋友 我會建議聽日後日都唔好塞，睇下呢兩日情況點先再決定。

唔撚係分化

每次行動都要理智思考，分析

鳩塞鐵已經證明左自損3000，政府損0

一係就免費比人過，唔係塞

一味鳩塞，唔聽人講，無反省能力

同政府有咩分別

咪撚塞啦
今日我已經遊說左兩個淺藍都屌警察
你地又塞既話,佢地又會屌返示威者

塞機塲效率高好多

點出閘？

塞你老婆

唔塞地鐵，直接入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

唔好啦

要搞搞佢 難聽啲講句 會比佢地累死

佢而家做之前, 可以屌佢

但聽日touchwood 佢地真係做咗 就鍚春袋都冇得割

淨係可以繼續屌佢去重整 去檢討 去進化

錯誤類比
入立法會係無先例
你唔知有咩後果
所以無人肯定一定係有反效果
但塞鐵係已經試過好幾次
亦都好清楚主流大眾係唔多支持

冇錯

有關塞鐵嘅連登宣言

聽日邊個塞鐵我就行去打撚7佢
肯定係鬼黎

不, 留力818

100%對家既人黎

100%對家既人黎
對家而家已經無所不用其極

反對 唔好塞鐵

塞你老母呀講左唔塞

我覺得塞鐵塞朝早上班時間係必須
因為香港好多工都會叫你home office
e d人全部都係可以去機場既手足
好似我咁 有幾多AL可以請？唔通請足5日
朝早塞鐵 下午一點去機場靜坐回血
完全冇衝突

btw 你地塞唔塞都好 我收工都會黎
但上面有條友話「反正我聽日一見到呢班人就會打暈佢地」
我只想講 唔好比我見到佢郁手 我一定打柒佢
兄弟爬山 各有各做 點解要妖魔化人
核彈都唔割 唔好再鬼搵鬼去唔該
人地上星期一都出過力 痴線行遠d

塞鐵影響香港人，塞機場影響全世界，緊係塞機場啦！

咪再搞塞鐵

我自己意見係要揀中日子塞鐵先有效同有規模，先會成功達到想要既效果，但絕對唔可以無視塞鐵既手足

記住！不割蓆，不分化，不篤灰
而家連登已經好多狗閪滲透，自己理解下，唔好再咁易被人影響

公司本來偏黃,自從塞鐵開始就多左人屌柒你地

P號會員不能作出評分

你哋可以做到全城mtr癱瘓，
唔係做唔到全城免費出入閘呀嘛？

其實why not both 朝早塞鐵 下午塞機場 有咩衝突 我真係唔明

屌咪撚塞鐵

聽日如有塞鐵 邊個就係鬼

用不推文由佢沉
呢個Post有幾隻明顯係鬼 刻意製造矛盾想我地同塞mtr手足割

機場見，我無野講

無方法就會塞
塞機場咁好 點解唔繼續塞機場

其實我想知屌咩
我全公司都黃 全部人都好理解喎…
咁琴日發生咁大件事 又有冇屌？

唔好塞啦，d經歷過市道唔好ge中年打工仔真係會好緊張自己份工，佢地唔會因為不合作運動而反思返工的重要性，因為佢地真係經歷過手停口停，你搞到佢地份工，只會令佢地將怨恨放喺抗爭者身上，繼而否定所有抗爭者的行動

雖然話有d人會希望被罷工，但同意樓上有巴打所講，罷工需要發自自己真心意願，身體力行先有用，同埋一d無良業主係唔會理你係被罷工定罷工，淨係知道你無返工就當你曠工或者迫你扣假

有班理性D既 驚影響自己人入機場 (其實手足9成9都巴士入)
我可以理解

塞鐵完全冇狗用，集中精力搞機場啦，本少利大，不失民心

正常回覆開始返返黎
一齊BAN撚晒D五毛佢

嘩
講明埋異見者踢
共產黨掘起

你呢條堅離地撚真係講極都唔明

巴士已經自動塞咗

唔好塞鐵唔該

唔好偷換概念
依家重點唔係塞鐵搞到塞唔到機場
係塞鐵令到輿論失焦
民意重新分散

食魚唔食魚皮 係分化撚 超級五毛 自己追post模式睇佢講過咩

同有班港豬未撚醒㗎， 朝頭早已經要入機場塞死去， 港豬返到工又插你哋唔入，香港政府仲撚大鑊呀！

入機場啦

我都唔知可以捉乜，連狗都冇計捉塞鐵既手足啦，你咪同佢當面理論到佢走囉

唔好睇少港豬番工撚既自私心態
"我支持你架,不過咪阻到我日常生活"
佢先唔會理你係因為政府唔做野先阻9佢,係果一刻佢只會覺得你係佢面前阻9佢

岩岩相反，係塞鐵spin走咗自發罷工嘅震撼力

唔好再講咩全部係鬼啦
意見唔同就話人地係鬼
仲話捉 痴線
你d咁既行為 我覺得你係鬼多d
人地成team人上星期一出過力
今日先比狗發假消息撚完 而家又割咩蓆

仲黎

咪撚再話咩咩係鬼 邊個係鬼

唔記得左14年點輸?

負皮繼續機場啦

個個tg gp 都屌鳩緊你地 你地圍爐自high 啦

塞鐵都係想對香港經濟做成損失姐，咁依家塞機場都做到同樣效果，又唔會俾中間派講呢講路，索性去機場算啦

請支持民間記者會
盲撐塞鐵撚 分化五毛
自己追post

塞鐵做乜勁

各位 我有一樣野想講
小弟係唔支持聽日塞鐵嘅
但係由69到今日 我地一直都講兄弟爬山 各有各做
一直以嚟 好多和理非其實都唔太支持勇武嘅行動
但和理非都抱住朋友別離 港人別棄嘅理念陪大家走過咁多日
佢地做到嘅唔多 只係企係勇武嘅後面做back up同保護
但正正呢樣就係香港人嘅最難能可貴嘅精神
以下想分享一次嘅經驗
小弟有次喺觀塘連儂牆幫手 人手真係好少
但當時有一個廢老行過講粗口屌我地嘅時候
有5-6個坐係路壆嘅手足突然一齊起身屌返佢
我個下真係好感動 好想喊
因為我冇諗過 我以為我身邊得幾個人幫手咁少
但原來係我背後係有咁多人一直默默咁保護住我地
我想講嘅係咩 我諗大家都明白
所以聽日要點做 希望各位可以諗清楚
最後都係個句 不割席 不篤灰 不指責

點同佢地講唔好塞鐵住

唔洗, 你見到嘅話, 犧牲自己捉住佢的佢落車同佢講一輪道理就得
聽日塞鐵八成係想發洩, 聽佢發洩完就無事(希望)

下 可能大家接觸既人唔一樣啦
我有大學同學係政總做
多年黎都係深藍
佢琴晚whatsapp我
你知唔知佢send咩比我？
佢send白宮個簽署比我
支持將香港警察定性為恐怖分子組織
我第一眼都唔信 哇 而家仲黃過我
大是大非 如果仲同你講返工係日常生活
阻一日都唔得既 e d人就冇良知啦

塞鐵要班人陪企，黃都變藍la

機場成效大啲

P牌仔投唔到票
我點都投塞機場，塞鐵政府又理九既態度你又加市民仇恨值，機場唔同呀，今日一塞陳帆呀比卡超同張建宗即刻解除隱形狀態出黎開記者會，家陣搵到咁大個弱點仲唔錐落去？

你去過機場未

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

支持，如果果真係多數唔支持既，咁個行動自然會胎死腹中，而家唔係1-2人就成到事

再者塞鐵同塞機場無衝突，why not both, if we can

跳閘唔aggar

香港人奉公守法開
你哋咁做image都係差

唔係個個想犯法慳果10元百塊

有咩可能班藍c收風仲快過我地
個個反對仲要做同林鄭一百萬遊行再推二讀無分別
你話唔係對家人做我就唔撚信

一撚定係鬼

塞鐵吃力不討好，高風險，成效低

塞鐵不如入機場涼冷氣，同埋民陣集緊氣，抖抖先啦

話我on9之前想問一問閣下睇左我覆你嘅野未呢
未嘅，我唔介意重po多次

無大台唔係咁樣濫用嫁，你睇下個group d內容先啦，咁樣都冇問題我真係冇野好講
一開始係投票贊唔贊成塞鐵，跟住大部分人投左唔贊成
佢又話投票唔算數，要繼續塞
之後我地仲當佢係自己人咁提出左好多可以改善地方，例如可以一路塞一路道歉
但佢話咩呢，我唔反對你地自己事後道歉，但我地會繼續塞鐵，我覺得冇需要道歉
再之後有更多人同佢討論，但佢做左d咩啊？Block鬼哂我地反對嘅意見啊
再之後先係見到你講嘅只可以討論行動細節
仲有今次連續4日塞鐵嘅事，你自己諗諗有咩可能東方星島同成班藍屍會早過我地連登知啊

如果睇左嘅，你仲係覺得成件事無錯嘅話，一係就係無腦豬隊友，一係就係五毛鬼，咁大家都可以唔洗再討論嫁啦

反對啊！

白痴先會塞。
再唔係就係鬼

請支持
俾旅客免費機場快綫！！

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

好地地塞咩鐵呀

😡塞機場

唔支持再塞 成效不大

P牌仔表示冇得投但係岩岩開左post話分析點解唔可以塞

仲有你塞左，手足點入機場

塞你老母閪咩

入機場啦屌你老母

塞機場 對準政權先有用 搞鳩平民有撚用
話說班人屌極唔化 反塞鐵就踢人出group

有無比到塞鐵的理據我？

屋企全家藍絲掉轉同我講先知塞鐵
又冇文宣乜撚都冇 藍絲仲要睇東方先知
得個惡過共產黨既tg 點叫人信？

塞鐵只揀上水，其餘冇用

個group大把謬論，歡迎你入去欣賞下

剛才有個GROUP都有200幾人正皮塞鐵, 我想問P牌可唔可以投正皮? 有無ADMIN可以CHECK到果200幾個有幾多個係P牌投

點解唔塞機場？一早六點去機場等佢聽日都飛唔到

其實我唔係好明
點解大家講到塞鐵塞機場 係二選一
其實why not both？
朝早塞鐵 你地知唔知香港好多公司都會home office
e班人全部都出得黎架
一點先機場集合 到底有咩衝突
我就請左兩日AL姐 我都唔希望只係得返學生們去面對e件事
anyway 星期三後我收工都會黎
大家平心靜氣 唔好再疑心生暗鬼
互指手足係鬼 唔該

可能係咁，但有邊個擔保唔成功，之前都有人話唔好玩火，咁而家結果點？

有時好多野都係摸石過河，有人肯試，敢試，而又係為個運動既，點解唔俾下支持，可能塞塞下鐵又會有進化呢，邊個知？

都係個句，不割席不分化

有鬼大家知
但記住不分化

俾旅客免費機場快綫！！
免費wo!?醒定有人老西都博佢，入機場又貴！
一係就留一條入閘唔阻！想守法就個條line囉！
免費入咗又俾人捉，咪射波落塞閘班友到囉

不建議塞鐵，塞鐵咁面慒都唔驚
不如地鐵一齊文宣，貼哂文宣海報係d廣告位！
固定阻入閘出閘位！
如果係機場！不如俾機場快線免費出入閘！

721 811

朝早塞 唔代表唔駛返工

不合作運動會令好多人反感，要有效不如塞機場

呢個gp一早屌撚左十萬次啦
個admin一意孤行 除左塞鐵就乜鳩都唔識做
講唔啱聽就踢人同禁言
之前屌佢好似共產黨咁獨裁
就上黎開post話我地割鳩佢𥱊
冥頑不靈

講真依家塞鐵除左搞鳩自己友之外
根本完全比唔到壓力政府
你話放閘機任過就有用姐

你可以勸人罷工，但唔可以迫人罷工，呢D會引起民憤。今日封機場係政府屎忽痕，搞到啲人冇得上機，責任不在我們

點解唔塞下羅湖/落馬洲口岸/皇崗口岸/深圳灣口岸果啲 等大陸人過唔到黎都好呀 係要塞鐵玩鳩自己人

cp性黎睇 機場效益大好多

利申就飛 香港加油!

你講得岩, 係要摸住石去試, 但塞左幾次, 已經試完, 大眾係唔受呀, 而且好花人力物力!

不如講下我上星期一既見解
上星期一我去到鑽石山地鐵站
大堆人企哂係閘口
有d阿姨係度鬧 阻住佢返工
之後有人都忍唔住出聲
講左成個月罷工架喇喎！
原來 佢地都可以唔知

其實 即使新聞播左 文宣出哂 咩都做哂 都一樣有人鬧
但我最睇唔過一樣野 就係互相指責人地係鬼
你認唔認同都好 人地係有行動力既一眾人
我地係好欠缺e種人 點解唔平心靜氣 一開波就鬼鬼鬼

負皮都唔撚俾人負呀

進化啦

唔好又淨係搵班人塞住啲鐵

做過架喇

一連四日塞機場

我講左 好多公司會home office架

係不分化，但我地唔係未試過塞鐵，成效真係唔大，一係咁，818之後先塞，好唔好？

咪撚分散機場人手呀

咁你不如解釋下個獨裁tg
同埋冇一開波 係已經講咗好撚耐
但佢哋係絕不接受任何意見

好奇一問 818之後先塞既論點其實係邊

好多？

因為有鬼, 我地有幾多手足俾人捉左, 又有幾多無辜既人受傷!
E家D狗唔夠鬥就無品到侵入黎我地度, 已經唔可以唔防鬼啦!

你話塞羅湖都算，塞自己友真係onlun9

我先申利 我冇係個group
我今日係機場都上唔到網
但我個人支持塞鐵
因為公司會home office
聽日AL完左 星期三後我可以繼續去機場

藍領呢？
白領都唔係人人有得vpn

好多人係... 結果仲遲走咗
不如拎啲被塞喺地鐵嘅時間去機場
仲有成本效益

各有各做
民意歸邊

機場才是皇道

塞鐵Admind，希望你識分下輕重，有啲野唔得就係唔得。

反對，因為塞地鐵引起更多民怨，對我哋不利，而且對政府影響唔大，大家容易受傷，狗隨時可以入港鐵清場，不如塞機場，影響香港人不多，主要針對旅客同政府，政府影響大，反應大，應該捉住佢哋緊張既野來做先有效，唔應該分散，所以反對塞鐵，麻煩大家廣傳唔好塞鐵，塞機場

我覺得塞鐵一定會失民意，但818正正就係需要中間和理非的支持，可能兄弟講得岩，塞塞下鐵有可能進化，但係未知知數，我唔建議818之前take this risk

咁我建議你追一追post
而且唔係所有人公司會容許home office

史無前例.....

訓醒未？

免費地鐵日仲好！

其實我都係果句
你塞機場都係一點後
除非你地九點去到機場塞
否則我覺得先塞鐵 再塞機場 效果更大
btw 我各行各業既friend都有
但港島工作既朋友 最近都唔洗ot
因為日日都放煙 一收工就走
當然我唔可以代表全部人
但個人認知係 遲左走 係公司問題

唔好塞鐵啦，真係令人好反感，就好似我個女既家長群，個個都好擔心喎，驚子女返學有乜意外，如果真係有乜事，真係會民意盡失

個group班友係咪仲認為連登有5千幾隻鬼
得2百幾正常人
原來成場抗爭都係鬼推動

咪塞鐵啦 究竟係冇腦定係鬼

其實我唔明點解818就中間和理非的支持
但813就冇失民意喎
即係如果同一邏輯
塞機場都會搞到中產、小學生冇得去旅行
唔通又會失民意咩
我唔明大家一直講失民意
但民意e d咁虛既野到底係點界定
以我理解 琴日有人比警狗射爆眼 今日有狗出黎鳩up
民意應該暴升添 咁聽日仲唔為所欲為？
你明唔明？ 民意 e d咁虛既野 真係唔係用d咁既角度去諗

塞你個屄

屌, 我地個個都有理劇, 點解唔同意佢地就要當係鬼!

塞鐵不如你入機場好過

但真係有 你明白嘛 而且為數不少
我朋友係中國移動做cs 上星期一 一樣home office
我笑住問佢 下 你cs 點home office？
佢答 「我都唔知啊」
你諗下 hsbc、中國移動、sogo e度幾多人
香港好多公司會開會傾返唔返工架其實

唔好塞鐵
聽日主線 只有機場

p牌留下負皮

塞咁多次鐵
都唔夠隊爆一次機場咁有效果
兄弟爬山各有各做
你都做咗咁多次啦
冇效果係咪要轉一轉陣先？
而且都冇話叫你唔好塞
係留返9月1號全城罷工罷課嘅時候先塞咋嘛

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

P牌無得投
但我覺得要集中去機場

睇民意其實睇你父母老一輩親戚點講就會知道。

仲有就係今日單野係政府走去取消所有航班，唔係我地搞。

塞機場啦

塞鐵百份百鬼

push

咪鬼塞鐵啦....成效不大
問心真係有班巿民可能手停口停，唔可以無咗份工
我地鬧個仆街政府搞到買唔到樓，但自己就搞到有班人連飯都無得食無錢交租工都無埋，你叫班基層巿民點會支持呀

每個地方都唔同，搵出最fit香港嘅方式就可以了

「今日單野係政府走去取消所有航班 唔係我地搞」
你覺得如果影響到班父母去旅行
佢地真係會咁諗？
我覺得有d阿Q精神其實

btw 大家keep住e個平靜心態去傾吧
聽日機場見

721 811 612

和理非

上星期一係啲人有罷工既意識
有路面+鐵路
聽日？冇文宣冇意識冇人link up到塞鐵可以做咩

塞乜9

好撚反對

有個效率高 影響民生少既選擇唔做
去做個效率低 仲要畀人圍屌既

塞鐵祇會令市民反感

求下你唔好咁一相情願啦... 你知唔知香港又有幾多公司點都要你死番工，就算塞鐵都唔理你照樣扣你人工啊... 有啲人 (甚至可能好多人) 真係會因為少左人工而離棄你架，回頭是岸，唔好將大好形勢輸翻突出黎啦大哥

高官又唔搭鐵
鐵停一日又唔會令香港有咩大影響
自損1000傷敵300既野 係唔係咁迫切要即刻做？

我都講句公道話啦
其實今次冇文宣冇意識又係邊個造成既呢
大家不如咁啦 我見有人提議818後
咁就下星期一好冇？
e一刻大家開始宣傳架喇喎？
係咪咁就大家覺得合適 又有足夠時間醞釀情緒氣氛呢？

Day1咁講嘢會比人話三毛搞分化
我哋要不割席
又要兄弟爬山
理性少少都比朋友屌
到而家咁講嘢終於冇問題
好大進步

幫推

係幾時搞 搞唔搞唔係我同你決定
冇咁既本事 亦唔應該有大台既意識

戇鳩塞機場好撚過

而家塞鐵又失民心
塞黎做咩？

塞高鐵得唔得

完全正確
應該可以拉攏到部分得益者既支持

我明白
但重點係
係咪818搞 又會覺得 咦 冇問題喎 咁呢？
其實到底點解 我純粹好奇

提議幾時塞都可以話係大台

請問 今次塞鐵目標、意義何在？

據我所知，「不合作運動」初衷係想喚起大眾嘅關注，以及代表行動嘅升級

而如今大眾嘅關注足夠，亦升級至機場，
到如今再塞鐵 意義何在？

一定要塞鐵

「咁就下星期一好冇？」
決定幾時塞就可以係大台

我都唔明點解係大台
但塞機場又唔係大台
所以大家都係清醒d好
唔好比妖魔化沖昏頭腦

btw唔傾喇 今日好累 大家聽日見

P牌負評唔到
塞機場呀屌

但So far 我見到無中間派淺藍淺黃屌我地。
明天見

個班人唔係鬼一撚定係on9
塞乜鳩 紅隧都講咗免費過唔係塞

反對塞鐵 會影響自己友

係姐去機場又係大台
去申請遊行集會又係大台
唔怪得啲建制狗成日話有大台 原來係真

佢地個腦就真係塞住左
明顯成效同付出都唔成正比

好大可能Gp入面撐佢個d有一半以上鬼

集體智慧同大台識分未
be water係咪又大台決定

死黑警

宜家唔塞住 機場先

打留左個唔字 sorry

去機場接朋友 好過塞鐵啦
岩岩打留左個「唔」字
SORRY

塞鐵不如免費出閘啦

明顯塞機場cp值更高

去做免費紅隧啦

要送頭 阻唔到
唔好理咁多 做好自己

冷處理件事啦
得200幾正評，就睇下你地點塞

屌你老母塞鐵既一定係鬼

塞高鐵
塞低鐵要由車長或列車罷工先得
最多係萬人令列車全部滿載唔落車 唔好阻閂門

不分化 不割蓆 不篤灰
毋忘初心
721 721 721 721 721 721 721 721

塞鐵, 不如塞機場啦

塞機場啦
重塞咩鐵呀

成日咁鍾意塞鐵係咪有鋪癮？
定係覺得人地全部都係港豬想報復？
人地越罵，你就越想塞？
抑或純粹覺得整蠱到人覺得好玩？

塞乜

反對
乃陷阱

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

聽日唔該真係有咁既事發生 在場既巴打記得出手阻止同埋向市民重申我地冇意咁樣做!!!!!!!!!!!!!!!! 唔好再用兄弟爬山 各有各做 捆綁大家既意願

咁中意塞 不如去塞淋病屎眼

跳閘
係閘口叫人跳閘
不過有被港鐵捉既風險

之前大大聲屌塞鐵班友, 你地自己睇下cctvb又點講塞機場

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

D黑警 搞既活動就咪投啦